Switch店鋪一問

想問下大家邊度仲可以買switch主機？
一個禮拜前無咁貴而且同屋企人夾
但係因為趕功課無去到買
一個禮拜後貴左成千蚊好後悔
今日打比好多舖頭都賣篩得番Lite
如果係豐澤嘅話大概幾時會返貨？
thx！

冇人知

滾返入去機價po la

Aeon

唔追post出黎問

等到下個月先 la起碼